出完街食嘢返屋企咳到仆街

我係咪奶左野早知唔咁為食

邊有咁快 樓主呢輪都唔好出街住先

去寵物店

起埋痰

會唔會快左啲
btw 樓主去開邊 我避一避

可能係你上兩星期喺街食嗰餐至真

中西區尖旺

之前都係外賣返屋企

我每次出親去食野都覺得自己好似中左招

有冇四肢乏力 有就下世小心啲

樓主到底衰為食食左啲咩搞到咁

以防萬一 去咗報失先啦

你當我condom

平時都係

rip 下世小心啲

我會做隻厲鬼玩人

同差人叔叔講左未，速去

做我守護靈ok?

當我寵物牙

有懷疑就同警察叔叔講喇

想叫你幫手睇六合彩牙

唔想益你

去狗屋報失身份證先啦仲上連登

你熱氣渣 武肺乾咳架

益我咪姐係益你

典解既

因為益力多

甜死人咩

低糖架喇已經

飲開益力多加孖蒸

再加滴墨汁

請你飲

教緊你飲酒

我天生飲唔到

Why

我唔鐘意飲

想灌醉你

你把我灌醉

你望住我就醉

唔怪得想嘔

把口賤到

唔夠你呀

扮委屈

我真委屈🥺

想兜巴星你

你死撚柒硬了

想就做

見到你就做

咁冇得做了

唔好俾我喺街見到你 見鑊打鑊

我生命受到威脅

咁你唔好出門口

岩岩出咗 打我呀笨

仆你個街 我而家過嚟 未走呀你！！！

好彩走得快

契弟走得麼

走得麼冇鼻哥

你個鼻俾我打甩咗

再嘈當你哈利咁打

我識哈利王子

確診咗嗰個係邊個

係咪charles

好似係

冇國王做

好慘咁就一世

隻毒好有靈性

回力鏢咁款

你小心啲

我有第一個野比你

我好驚

你死鳩梗

你咁講我唔會驚㗎

你光頭架

想唔想摸下

想一嘢kok落去

我唔係光頭黃

我認錯但照kok

人多蝦人少吓話

有事記得去狗屋
但我希望你無事

係

Cctai狗

邊度人多

你屋企

Rip 樓主

我獨留兒童在家

睇到你住兒童之家

咁係你食太油姐

我係麥難民 無家可歸

報應

我做好多善事

例如？

肯同你傾計🥺

係我做緊善事😅

你咁賤😓

我心地好

講出嚟唔覺得醜？🙈

因為有你喺度我就唔係最醜嗰個😳

有我喺度會令個post嘅平均顏值上升

有我=顏值peak